技术框架

采用node.js为核心引擎。

为UI原型。
采用tppl为模板渲染
express

- 实现基础的UI后台管理
- 实现基础的人员管理
- 实现企业级的企业组织架构管理
- 实现企业级的角色管理
- 实现可以桌面应用的布署

参考：
安装Express:http://jingyan.baidu.com/article/456c463b60fb380a583144a9.html
tppl https://github.com/jojoin/tppl

打包成独立的exe
http://blog.inching.org/2014/03/19/node-webkit-package/


https://github.com/nwjs/nw-builder
https://github.com/nwjs/nw.js/
http://nwjs.io/
http://www.oschina.net/news/71873/nw-js-v-0-13